先知犬 預期會有活動

我好擔心

政府真係乜都預到

今日有幾多魔法師預唔預到

我原本都唔知今日有遊行，比警犬講完我先知，算唔算比警犬煽動咗

警方煽動市民參與未經批准嘅集結